男仔識什麼技能最容易屌到女人西

作為一個內向毒撚，成日都怕伯醜醜唔太敢講野

所以要靠才華吸引女仔注意，屌到女人西
請問男仔識什麼技能最易吸引女仔注目？
跳舞？彈結他？Beatbox?煮野食？整甜品? 傾吃喝玩樂野？？thx

有錢

真係知易行難

揼曲

識溝女

碌鳩識轉灣

比錢想點屌都得

練大隻，不要暗戀

識搵錢算唔算技能？

碌鳩自動識搵女人個g點

識投胎

你好痕有女咁喎

識講野最重要（唔係狗公果種），男仔幽默又會哄女仔某程度上比樣更吸引，當然大前提係唔好太樣衰又不修邊幅啦

要呢Ｄ俾＄便可，搞來搞去晒精神時間

條撚識轉彎就屌到佢地飛天

魔術

利申 9up

口才, 幽默, 乾淨
樣同高度中等就ok

當你有錢嘅時候以上條件康會令你溝女事半功倍

笑到仆街

你仲未明根本唔需要技能
靚仔就有
唔靚都有錢都有

屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西屌到女人西

樣 身形 錢

樓主好想屌到女人西
等你學到技能都有排 不如洗小小錢去叫雞

冇富二代咁有錢
份工都叫做可以養到自己同家中兩老

女仔見到d code會頭痛

識溝女之前首先要識咩技能

如果大家仲係初相識階段，要點show比條女睇我有呢個技能

想係非叫雞情況下屌到女人西

ptgf 援交

好的，但練完後有咩途徑可識到大量女仔？

識搵錢

唔識搵大錢
大錢定義：幾萬日薪

玩音樂

醫科

整水喉的大隻佬

認真，識音樂嘅男仔係好有吸引力

ching好緊火喎

屌西無你想像得咁爽

谷精上腦

屌到女人西 屌到女人西

真係好可憐

識唱下歌已經有女人過黎R水吹

利申 gay

天生性格異性緣好 答你唔到

毒到咁撚樣擺塊西比佢都唔識屌啦

下一個topic：點樣做正常人最容易屌到女人西

其實識beatbox都多女埋身

利申：識玩口水唔識beatbox

認同

有聲

靚仔（如果計）
有錢
口材好

唔計靚仔同有錢既話
就係體貼同細心加適當既幽默

不過好多狗公就唔識逗人（仲要好撚chur)

個問題係 窮撚毒J點樣有女屌

你唔揀擇 去撩下啲暗瘡肥婆 包你有女屌架都

全正皮零負皮

寫code

約會第一時間就問條女：你識唔識寫code呀 我教你吖

識㩒鐘仔

小弟大碌野

林過雲 林國偉

肌肉運動型 唔好太矮
基本樣一般但有肌肉睇落都加分

練大隻只會容易屌到仔

投胎

好有屌閪嘅慾望

一定係beatbox
嗰次我呠次咔次左幾下
啲女衝晒過黎問我點做
教左幾下就屌到

睇番佢啲po...再諗下今日個熱門po覺得好彩有兒登，唔係既話樓主可能做左果個變態強姦犯mix連環殺人犯

㩒鐘仔咪得

Agger
利申俾幾條仔溝過

樓豬人生只係識研究點屌到女人西？
你講左咁耐 屌到未啊垃圾

識投胎或者單手揸法拉你

大jer

學麥太話齋：買樓好容易！睇啱，畀錢，搞掂

話之你碌鳩識變身，油頭毒撚碌鳩根本無機會掂到女人個西

就係太遲研究

再望埋樓主個名

唱歌

識帶dom

印銀紙

玩trap

你呢世都冇

笑到仆街呢個post

差唔多個個post都有個西字

屌閪屌得叻
條利好似motor
手指就god finger
一定有女溝

知易行難 錢唔係問題 無錢先至係問題

上上下下左左右右前前後後

發夢有人同我講識煮野食 識簡單調酒 請人地番屋企 煮餐飯請佢食 再調杯酒精濃度高既既比佢飲 有氣氛又飲多咗兩杯咪釣島呂忍西

識揸住駕林寶堅尼

錢

扯旗

不能認同更多

樓主番工定做野？

What is your super power?

I’m rich

唔太敢講已經輸左一半啦敢講已經贏一半

番工

面皮厚 唔知醜 加少少風趣幽默 加少少風度

利申 ex係咁 唔叻唔有錢唔靚仔 不過食好多女

應該係識強姦最易

明白

麻醉師

作為毒撚，又想屌閪，又怕叫雞，咁無了窩，去買個假閪翻黎屌啦.

好恨

識屌西

溝女嚟計兩個字咖姐
靚仔

有無限錢

認真

首要係幽默，識氹女仔笑
第二樣係有風度

上面啲巴講埋咩有錢靚仔大隻全部都唔關事

利申 絲

又窮又柒 你識飛都無撚用啦

唔好諗技能喇, 你俾心機賺錢去叫雞好過啦

好認同

你樣柒呢 練完大隻都係柒
樣同身體差太遠 d女更加唔會理你

按摩

巴黎鐵塔反轉再反轉

俾錢叫雞

神之手

扮到身光頸靚,要當自己係有錢佬(要有演技)

flash: what is your super power?
batman: i am rich

幽默 高大

敢講野 外外向向搭 求其是但乜技能都ok

乜撚嘢內向毒撚呀 你幾時見過有外向毒撚架Ching

呢個真 見到d on9仔9up幾句就有女

見你咁認真問，認真答你一次

唔好為左屌西都識女仔就慢慢會屌到嫁啦

樓

無話咩特別才華屌到西架啵
個人修養 品德 內涵 肚入面啲墨水比起某一技能吸引好多

最強技能係識氹人開心，嬲都俾你氹到笑既

睇你打啲字都知你唔會有閪屌

此觀念很正確

認真答，我估練到好大隻之後落club un幾日，點都有女仔過黎磨下掛，club黑蚊蚊又睇唔清個樣

笑撚到我痴線
樓主嗰種對西嘅渴望

靚仔就得 唔洗有咩特別技能
儲錢整容啦

只為屌西叫雞好過 保證你慳好多精神時間金錢

睇相算命 股票or買樓炒作

買返10個8個mary囉
排好隊俾你屌

有錢都係其次
靚仔，鳩大先係皇道

床上戰鬥力達到一萬分呀！！

升旗